如何有效改善黑眼圈同面黃問題

有好嚴重嘅臭敏感係咁搞法黑眼圈係咪會跟一世

鼻敏感

早啲訓

重新投胎

唔好咁大力打黑痴同呻鼻涕
因為眼周圍d血管好弱
一大力打或者呻就會破壞到d血管
循環慢左就會愈黎愈黑

咁有咩補救方法

唔好食咁多蘿蔔

將自己曬黑

我係屋企就會大大聲打乞痴

我又係黑眼圈勁深

黑眼圈好似改善唔到咁 由細到大都好大黑眼圈